4男女港珠澳大橋上停車野餐拍照 還丟垃圾落海

片:

四名男女上周三（13日），佔用港珠澳大橋連接線拱北隧道西的應急車道，在馬路上蹦蹦跳
跳擺出各種姿勢在拍照，還從車上拿出幾盒飯盒，在橋上野餐起來，吃得津津有味，一名男子還把手裏沒吃完的食物丟入大海。

據珠海交警周一（18日）發佈的一段影片可見，兩對男女陸續從一輛白色豐田下來，在應急車道上「旋轉跳躍」、「蹦蹦跳跳」擺各種姿勢拍照。之後，他們還從車內拿出幾份盒飯，用應急車道外的水泥護欄充當桌子吃飯。其中的一位年輕男子還直接把手裏沒吃完的點心扔向了大海。

港珠澳大橋全長55千米，主橋全長約29.6千米，是連接香港大嶼山、澳門和廣東省珠海市的大型跨海通道。在這樣一個地方佔用緊急車道，並做出如此行為可能會帶來意想不到後果。珠海交警表示會將其違法記錄錄入系統，涉事的豐田車因非法佔用應急車道，將被處以罰款200元、記6分的處罰。

一睇就知咩人

白衫要多圖唔該

下次紥營啦

先200蚊

岩架喇
反正條橋都冇人用 咪當係星光大道咁lor

大陸d cam咁勁 實走唔甩

罰得個二百蚊

支那d cam好多都得個殻
條橋開通左咁耐先得一單就知道有幾多cam係做假

大陸味咁重你都啱

睇衣著都知邊到人

好多腥香港人都差唔多

睇手勢一定拍緊抖音啦

對腳

架妹

四驅車入灣

個pose

扣6分，低啦，低B仔

strike

深圳機場

好治癒

支持

海洋公園三個人入場都唔止喇

狗係周圍食周圍屙垃圾唔會執

大灣區人

仆街你形容到好貼切

醒未呀ching

香港以北，蒙古以南。

d人做咩企係嗰到

咪又係好似呢班友咁，企喺條橋邊，睇風景，影下相，拍抖音，拍下拍下咪畀架車送咗落海囉

韓狗taste

記6分先甘，扣夠12分釘牌

一家親無乜所謂啦

釘牌又咪俾多幾百蚊

呢啲唔係支那文化嚟嘅咩？
咁唔包容呀？

屌仲喇叭褲....咩年代

睇個look都知咩人

離遠都聞撚到浸蝗蟲味

支那狗

食屎大？

啲衫著有浸柒味

支那味好撚重
每次一出街見到d人既衣著: 露額馬尾頭, oversize黑超, 闊身毛衣/大褸, 柒皮黑色短褲or裙, gucci 波鞋, 就9成9係支那人! 冇一個例外!

200蚊

好有手尾，識丟垃圾

係HIGHWAY自殺先罰200, 找架金巴撞撚死佢LA.

唔好咁低要求啦 垃圾你都啱？ ching

罰200咋？幾抵掉呀
香港罰1500㗎